傳出海航資金鏈斷裂向新地借錢 雷霆拒絕評論

近年在香港高價搶地的海航集團，多次傳出資金鏈斷裂危機，市傳正和新地（016）進行獨家債務談判，借錢後用於香港購地的債務再融資。

被問及海航有是否向新地融資，新地副董事總經理雷霆拒絕評論事件。

塊地打個8拆先啦

雷霆拒絕

亂鳩咁做生意遲早都仆街啦，你睇樂視

霸氣外洩

睇啲大陸閪公司仆街最開心

發夢知道海航真係好唔掂.... 想知再講

不斷要refianace

more

sorry sir係唔係話入海航？

有冇多幾個夢境講黎聽下？

More X2

發夢收到海航 承兌匯票...... 冇金主肯同佢貼現

嘩屌，同樂視真係差唔多

無銀行肯開

係就好
啟德地價一爆
樓價起碼瞬間跌2成
之後其他發展商點執雞之後再算

之前傳聞話旗下既航空公司連租都俾唔到租賃公司
但係都係幾千萬數喳喎...
唔係缺錢缺得咁誇張?

巴打有無再夢到類似既嘢呀?

唔係唔借呀

佢8成扔出來，新鴻基都即接啦

海航係上市公司，係咪就算蝕放都要話比人知？

要睇佢幾錢掉出黎 仲有條款係咩
仲有既係 依家只係一塊地 海航有4幅係啟德
佢一塊都咁頭痕 其他3塊會唔會有問題都好難講

不過理性上覺得海航既垃圾都好
中共依家想控制香港樓價 唔會俾佢地爆

當初海航問新地會錢
雷霆是拒絕的 （普通話）

發夢邊可以當真 on99